可唔可以將連登LOGO轉黑白幾日?

Hong Kong is dying

我聽日決定著黑色恤衫番工

轉俾你

Ho Lun 7

連狗

轉完黑白咁點呢
你個心會好過d?

轉完梁天琦會減刑

你平時拜山拜你老豆老母佢地會返生？

國傷下半旗個國家會好d？

行禮如儀

就算黑白都係要笑笑口

唔會 但你老豆老母拜完後會係個墓到跳出黎同你跳disco

真係冇腦